[LG] v30+ 用Instagram果陣勁多問題

新買左LG v30+ 1個月
開頭唔係好覺但用耐左發現用instagram果陣勁多問題
首先回人限時動態同係ig私chat打字果陣個鍵盤彈出黎遮左我打果句野
我成兩個星期都係睇唔到自己打左咩
跟住用限時動態果陣想tag啲fd又tag唔到
成日禁打字果個logo又無反應
有無ching遇到同樣問題有解決辦法

v30+好撚多問題 我有個又係friend成日中bug
唔知係機問題定apps問題
定兩樣都有問題